連登仔連登女全部都係仆街！

好耐無喊過
你地班仆街整喊人

無論你係前線 後援 食花生
都希望你出黎!
因為多一個人 其他人受傷既機會就越細
ALL or NOTHING
71見

屌你呀﹐差啲就鬧鬼你。😂

睇返雨革再望下依家